\documentclass[japanese]{jssst_ppl}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{multicol}
\usepackage{bcprules}
\usepackage{floatrow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage[dvipdfmx,setpagesize=false]{hyperref}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{color}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{url}
%\usepackage{PROpresentation}
\usepackage{comment}
\usepackage[ligature, shorthand, inference]{semantic}
\usepackage{float}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{listings, jlisting}
\usepackage{preview}
\usepackage{ulem} 
\usepackage{udline}
%\usepackage[hdivide={20mm,,20mm}, vdivide={20mm,,20mm}]{geometry}
\DeclareMathOperator*{\sep}{\scalerel*{\bigstar}{\textstyle\bigcup}}
\usepackage{scalerel}
\usepackage{tabularx}

\usepackage{lipsum}                     % Dummytext
\usepackage{xargs}                      % Use more than one optional parameter in a new commands
\usepackage[platex,dvipdfmx]{xcolor}  % Coloured text etc.
% 
\usepackage[colorinlistoftodos,prependcaption,textsize=tiny]{todonotes}
\usepackage{mathtools}
%\usepackage{empheq}
\newcommandx{\unsure}[2][1=]{\todo[linecolor=red,backgroundcolor=red!25,bordercolor=red,#1]{#2}}
\newcommandx{\change}[2][1=]{\todo[linecolor=blue,backgroundcolor=blue!25,bordercolor=blue,#1]{#2}}
\newcommandx{\info}[2][1=]{\todo[linecolor=green,backgroundcolor=green!25,bordercolor=green,#1]{#2}}
\newcommandx{\improvement}[2][1=]{\todo[linecolor=yellow,backgroundcolor=yellow!25,bordercolor=yellow,#1]{#2}}
\newcommandx{\thiswillnotshow}[2][1=]{\todo[disable,#1]{#2}}

%\widowpenalty=500
%\clubpenalty=500

%\usepackage{amsmath}
%\PROheadtitle{2015-1-(4): 情報処理学会プログラミング研究会 発表資料 2015年6月4日}

\lstset{
numbers=left, 
basicstyle={\ttfamily}, 
%numbersep=5pt, 
%frame=leftline
identifierstyle={\small}, %
commentstyle={\small\ttfamily}, 
keywordstyle={\small\bfseries}, 
ndkeywordstyle={\small}, %
stringstyle={\small\ttfamily}, 
%frame={tb}, 
breaklines=true, 
captionpos=t, 
columns=[l]{fullflexible}, %
numbers=left, %
xrightmargin=0zw, %
xleftmargin=0zw, %
numberstyle={\scriptsize}, %
stepnumber=1, numbersep=1zw, %
keepspaces=true, 
morecomment=[l]{//}, 
breaklines=true, 
lineskip=-0.5zw,
escapechar=@,
}

\lstnewenvironment{while}[1][]
{\lstset{#1,escapechar=@, keepspaces=true, 
language=C,morekeywords={barrier, do, Gl, Sh, :=, [, ]}, xleftmargin=20pt}}{}

\setlist{nosep}

\newcommand{\GPUCSL}{GPUCSL}
\newcommand{\BlomCSL}{BlomらのCSL}
\newcommand{\bnfdef}{::=}
\newlength{\len}
\settowidth{\len}{$\bnfdef$}
\newcommand{\bnfor}{\makebox[\len]{$|$}}
\newcommand{\fref}[1]{図\ref{fig:#1}}
% \newcommand{\IA}[1]{\footnote{朝倉:#1}}
\newcommand{\IA}[1]{}
%\newcommand{\HM}[1]{\footnote{増原先生「#1」}}
\newcommand{\HM}[1]{}
\newcommand{\simfun}{simulating function}
\newcommand{\Simfun}{Simulating function}
\newcommand{\ifb}[3]{\textbf{if}\ #1\ \textbf{then}\ #2\ \textbf{else}\ #3}
\newcommand{\skipb}{\textbf{skip}}
\newcommand{\whileb}[2]{\textbf{while}\ #1\ \textbf{do}\ #2}
\newcommand{\barrierb}{\textbf{barrier}}
\newcommand{\elseb}{\textbf{else}}
\newcommand{\abortb}{\textbf{abort}}
\newcommand{\trueb}{\textbf{true}}
\newcommand{\falseb}{\textbf{false}}
\newcommand{\asn}[2]{#1 := #2}
\newcommand{\R}[2]{#1 := [#2]}
\newcommand{\W}[2]{[#1] := #2}
\newcommand{\bslash}{\textbackslash{}}
\newcommand{\waitb}{\textsf{wait}}
\newcommand{\本研究}{本研究}
\newcommand{\mulcol}[3]{\multicolumn{#1}{#2}{#3}}
\newcommand{\htri}[3]{ \{#1\}\ #2\ \{#3\}}
\newcommand{\vdseq}{\BS, i \vdash_{\mathit{T}}}
\newcommand{\vdB}{\Gamma \vdash_{\mathit{B}}}
\newcommand{\vdG}{\vdash_{\mathit{G}}}
\newcommand{\thr}{\ \ \ }
\newcommand{\fv}{\textmd{fv}}
\newcommand{\Gsafe}{\textsf{Gsafe}}
\newcommand{\Tsafe}{\textsf{Tsafe}}
\newcommand{\lbar}[1]{\overline{#1}}
\newcommand{\Hi}{\textsf{Hi}}
\newcommand{\Lo}{\textsf{Lo}}
\newcommand{\pheap}{\textsf{pheap}}
\newcommand{\Loc}{\textsf{Loc}}
\newcommand{\Val}{\textsf{Val}}
\newcommand{\Exp}{\textsf{Exp}}
\newcommand{\BExp}{\textsf{BExp}}
\newcommand{\LExp}{\textsf{LExp}}
\newcommand{\Cmd}{\textsf{Cmd}}
\newcommand{\Prg}{\textsf{Prg}}
\newcommand{\Prop}{\textsf{Prop}}
\newcommand{\defarr}{\overset{\mathrm{def}}{<=>}}
\newcommand{\bstar}[1]{\sep_{i \in Tid}{#1}}
\newcommand{\defeq}{\mathrel{\mathop:}=}
\newcommand{\Darr}{\Downarrow}
\newcommand{\TODO}[1]{}
\newcommand{\Perm}{\textsf{Perm}}
\newcommand{\dom}{\textbf{dom}}
\newcommand{\tid}{\texttt{tid}}
\newcommand{\bid}{\texttt{bid}}
\newcommand{\gid}{\texttt{gid}}
\newcommand{\hdef}{\textsf{hdef}}
\newcommand{\writes}{\textsf{writes}}
\newcommand{\reads}{\textsf{reads}}
\newcommand{\stack}{\textsf{stack}}
\newcommand{\Var}{\textsf{Var}}
\newcommand{\heap}{\textsf{heap}}
\newcommand{\initconf}{\textsf{initConf}}
\newcommand{\mult}[1]{#1^{*}}
\newcommand{\lref}[1]{補題{\ref{lemma:#1}}}
\newcommand{\tref}[1]{定理{\ref{theorem:#1}}}
\newcommand{\narr}{\nrightarrow}
\newcommand{\LPerm}{\textsf{LPerm}}
\newcommand{\rw}{\textsf{rw}}
\newcommand{\wrloc}{\textsf{wrloc}}
\newcommand{\isarray}{\textsf{array}}
\newcommand{\rotate}{\textsf{rotate}}
\newcommand{\assnb}[1]{\{#1\}}
\newcommand{\assn}{\textsf{assn}}
\newcommand{\barid}{\textsf{BarID}}
\newcommand{\tblue}[1]{\textcolor{blue}{#1}}
\newcommand{\sref}[1]{\ref{sec:#1} 節}
\newcommand{\emp}[1]{\textbf{emp}}
\newcommand{\tta}{\texttt{a}}
\newcommand{\ttt}{\texttt{t}}
\newcommand{\ttx}{\texttt{x}}
\newcommand{\wrt}{\textmd{wr}}
\newcommand{\総和}{分離積}
\newcommand{\Tid}{\mathsf{Tid}}
\newcommand{\Bid}{\mathsf{Bid}}
\newcommand{\BS}{\mathsf{BS}}
\newcommand{\Lib}{GPUVeLib}
\newcommand{\Ltac}{\textsf{Ltac}}
\newcommand{\Gl}{\textbf{Gl\;}}
\newcommand{\Sh}{\textbf{Sh\;}}
\newcommand{\jump}[1]{\ensuremath{[\![#1]\!]} }
\newcommand{\disjoint}{\textsf{disjoint}}
%\newcommand\bwave{\bgroup\markoverwith
%  {\textcolor{blue}{\rule[-0.5ex]{2pt}{0.4pt}}}\ULon}
% \newcommand{\bwave}[1]{{\color{blue} \uc{#1} \color{blue}}}
\newcommand{\bwave}[1]{#1}
%\newcommand{\defeq}{\stackrel{\mathclap{\normalfont\mbox{def}}}{=}}
\newcommand{\figurebox}[1]{\fbox{\begin{minipage}{\textwidth} #1
                                 \medskip\end{minipage}}}
\newcommand{\linesep}{\ \hrulefill \ \smallskip}
\newcommand{\lnref}[1]{\ref{line:#1}行目}
\newcommand{\lsref}[2]{\lnref{#1}から\lnref{#2}}
\newcommand{\skipArr}{\textsf{sarray}} 
\newcommand{\skipArrDist}{\textsf{sarray\_distribute}} 
\newcommand{\skipArrCons}{\textsf{sarray\_cons}} 
\newcommand{\skipArrSnoc}{\textsf{sarray\_snoc}} 
\newcommand{\skipArrForward}{\textsf{sarray\_forward}} 
\newcommand{\isArrayForward}{\textsf{array\_forward}} 
\newcommand{\skipArrEq}{\textsf{sarray\_eq}} 
\newcommand{\isArrayDist}{\textsf{array\_distribute}} 
\newcommand{\ceq}{\coloneqq}
\newcommand{\deq}{\buildrel\triangle\over \Leftrightarrow{}}
\newcommand{\hforward}{\textsf{hoare\_forward}}
\newcommand{\scancel}{\textsf{sep\_cancel}}
\newcommand{\srewrite}{\textsf{sep\_rewrite}}
\newcommand{\env}{\textsf{env}}
\theoremstyle{definition}

\newtheorem{Theorem}{定理}
\newtheorem{Lemma}[Theorem]{補題}
\newtheorem{Definition}[Theorem]{定義}
\newtheorem{Proposition}[Theorem]{性質}
\newtheorem{Example}[Theorem]{例}
\newtheorem{Corollary}[Theorem]{系}

\renewcommand\proofname{\bf 証明}

\renewcommand{\topfraction}{0.8}
\renewcommand{\textfraction}{0.01}
\renewcommand{\floatpagefraction}{1.0}
\renewcommand{\dblfloatpagefraction}{1.0}
\mathlig{<=>}{\Leftrightarrow}
\allowdisplaybreaks
\setcounter{topnumber}{5}
\setcounter{bottomnumber}{5}
\setcounter{totalnumber}{10}

\begin{document}
%\sloppy
\title{GPGPU向けデータ並列コードテンプレートの形式検証}

% 名前
\author{朝倉 泉$^1$，増原 英彦$^2$，青谷 知幸$^3$}

\inst{%
東京工業大学\\
\medskip\par
$^1$ \texttt{asakura.i.aa@m.titech.ac.jp} \hspace{1em}
% \medskip\par
$^2$ \texttt{masuhara@acm.org} \hspace{1em}
% \medskip\par
$^3$ \texttt{aotani@is.titech.ac.jp}
}

\maketitle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{abstract}
\input{abstract.tex}
\end{abstract}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\tableofcontents       %% 目次

%
% 目次等にはローマ数字を使い、本文開始ページを 1 ページ目にできる
% この方が見た目がきれいであるが、全体のページ数は減って見える
% ここでローマ数字に変えた場合は chapter 1 でアラビア数字に戻すこと
%
\pagenumbering{roman}  %% ページ番号をローマ数字にする

%\listoffigures         %% 図目次(図がない場合は不要)
%\listoftables          %% 表目次(表がない場合は不要)

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%
% 本文
%
% 各章を各ファイルに書く
%
\input{chapter1ppl.tex}
\input{chapter2ppl.tex}
\input{chapter3ppl.tex}
\input{chapter4ppl.tex}
\input{chapter5ppl.tex}
\input{chapter6ppl.tex}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%
% 参考文献は直接書いてもいいが、bibtex を使うと便利
%  (1)このサンプルを platex にかける
%  (2)jbibtex thesis
%  (3)さらに platex にかける
%  (4)もう何回か platex にかける
%
% \bibliographystyle{csg-thesis}
\bibliographystyle{junsrt}
\bibliography{ppl}  %% thesis.bib というファイルを用意

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\end{document}
